[12月07號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

大家好又到左星期一

Michigan

汁 -
Jenna Ellis直接接受Fox訪問

MI嘅官畀侵嘅律師團檢查22部Dominion投票機. 畀佢地"forensic audit" 驗屍咁驗

汁 -
MI嘅GOP官網

MI共和黨人於上週五發言 當MI嘅共和黨要求全面Audit十一月選舉結果嗰陣MI州務卿試圖刪除選舉數據以迴避審計選票 喺County嘅文員memo顯示 州務卿 Jocelyn Benson叫堆文員刪除電子投票名冊及相關嘅文件 包括其中一個爭議郡 Wayne County

Arizona

RT者 - Solomon Yue
汁 -

呢個汁引述係Forbes報導

Forbes原報導重點
FBI原來早於11月5號突襲Maricopa County入面嘅一間屋 沒收左電腦、硬碟, USB, 及一堆懷疑與選舉系統有關嘅電子設備 而Forbes就喺一個月之後發現左佢地行動嘅手令 ，Forbes接觸過AZ嘅Justice Dept，AZ嘅Justice Dept對呢個行動不作評價 ，Forbes嘅記者有再嘗試接觸過懷疑與是次行動相關嘅事主 但係佢地無辦法搵到佢

而引述Forbes嘅汁嘅此篇文章，作者係行文中流露對FBI嘅行動充滿焦慮 因為佢地過去呢一個月嘅表現不如理想 而且亦有隱藏Hunter Biden隻hard disc嘅前科

PA

RT者 - Solomon Yue
汁 -

關於PA嘅GOP人對Act 77違憲嘅訴訟
Supreme Court法官Alito將呢件案排前啲審 此案將於12月8號開審
而據Solomon Yue嘅Twitter引述 呢單案將會由Clarence Thomas 主理

汁 - PA州長自己個Twitter

有堆PA嘅律師要求州長民主黨Tom Wolf就PA選舉一事出席特別會議
州長回應呢個要求 話攞嚟搞. PA有好公平公正嘅選舉. 侵團隊應該係時候move on

保持五秒距離新聞

RT者Solomon Yue
汁 -

有來自中國嘅Whistleblowers透露啲廣東嘅工廠印制大量美國大選空白選票 牽涉嘅州份有MI, FL (Florida), NC ( North Carolina)

其他關於大選嘅新聞若無相對可信嘅RT者唔會喺呢度詳述

***
[12月04號]美國大選新聞總匯

[12月03號]美國大選新聞總匯

[12月02號]美國大選新聞總匯

[12月01號]美國大選新聞總匯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

每日新聞會向連登先發佈. 每晚(儘可能)會將修定版會放MeWe谷.
擺埋相關hashtag方便你地去翻查新聞

LM

推

MeWe link ok?

樓主好

Try this ?

樓主good

朱利定尼中左china virus
唔知會唔會影響到trump個plan

朱利安尼

應該無事嘅.
同埋硬係覺得佢地用肺炎避暗殺(純FF無汁架

辛苦晒~ 又星期一喇

樓主你預計十二用中會唔會有明確少少結果？

FBI單野似毀屍滅跡多D

我個人睇張EO deadline多過選舉人投票deadline.
12月18上下應該會郁手.

而家形勢樂唔樂觀？

其實兩邊D行為都好撚鬼異

1Q題:咩人最守到秘密

留名，正皮，幫推，分享

Push

支持 推post!

想幫樓主含

絲黎

更加

MI堆機會唔會已經del哂d証據

冷靜啲 安已不

謝謝樓主

P巴

死左嘅人

我見依家吹緊中共有份喺GA幫手

朱利亞尼只係成個律師團既領隊
佢手下做野個班冇停過既

兩邊鬥智鬥力

一邊減13%, 一邊加番13%

來回26%

個個都係睇12月中

財經果班都係

話說 其實而家呢一刻有幾多張選舉人票叫cert咗？
如果計埋會俾人challenge嗰啲嘅話

財經嗰班? 講多些少?

唔該樓主

強力貼

幫轉貼

唔該樓主
姐係而家要等到18/12
個情況先開況明朗